女朋友話我有1000個負評就會原諒我

大家幫幫手😭

負評please ,幫幫手

曲線求正評

正負評都唔撚俾你

佢話我冇用😞

加油 負評咗

唔通我就咁玩完

正皮ed, 希望你女朋友原諒你

上一頁

收皮啦emoji撚
唔好成日ff自己有女朋友啦

大家可以負評樓主個cm

佢而家串我話夠到數po 埋自拍又點話

屌又呃正皮

分得手了

樓主自貼又好, 貼女朋友都好, 貼左先會多負評

贊成樓主女朋友快d同樓主分手者正皮

其實樓豬女朋友要求1000正皮
佢知你班仆街仔會調轉比先求負皮

樓主

反手？？

佢話睇嚟連登都支持佢走

今日block 左我

sor 禁錯正評